喂死利狗 我地今晚幫你報定仇先

係人都估到你地決賽會俾皇馬凌虐
我地今晚就炒柒班馬德里賤種幫定你地報仇
唔洗多謝了

黑哨利仲咁多嗲

Cos 唔洗做？

咪尾 我唔是利

射咗半日波

利阿一家親

死獌狗收皮啦

唔洗扣錢？

佢係老細黎，鍾意訓到幾點就幾點

看門口當自己老細

屌你老母呀臭利狗

喂